\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[4, l]|X[4, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
%			CTRL+T u texstudiu služi za komentirat/odkomentirat liniju ili nekoliko njih

%			0.1 & Napravljen predložak.	& Ivošević & 22.08.2013. 		\\[3pt] \hline 
%			0.2	& Dopisane upute za povijest dokumentacije.\newline Dodane reference. & Jović & 24.08.2013. 	\\[3pt] \hline 
%			0.5 & Dodan \textit{Use Case} dijagram i jedan sekvencijski dijagram, funkcionalni i nefunkcionalni zahtjevi i dodatak A & Ivošević & 25.08.2013. \\[3pt] \hline 
%			0.6 & Arhitektura i dizajn sustava, algoritmi i strukture podataka & Grudenić & 26.08.2013. \\[3pt] \hline 
%			0.8 & Povijest rada i trenutni status implementacije,\newline Zaključci i plan daljnjeg rada & Ivošević & 28.08.2013. \\[3pt] \hline 
%			0.9 & Opisi obrazaca uporabe & Jović & 07.09.2013. \\[3pt] \hline 
%			0.10 & Preveden uvod & Jović & 08.09.2013. \\[3pt] \hline 
%			0.11 & Sekvencijski dijagrami & Žužak & 09.09.2013. \\[3pt] \hline 
%			0.12.1 & Započeo dijagrame razreda & Horvat & 10.09.2013. \\[3pt] \hline 
%			0.12.2 & Nastavak dijagrama razreda & Horvat & 11.09.2013. \\[3pt] \hline 
%			\textbf{1.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za 1. ciklus & Ivošević & 11.09.2013. \\[3pt] \hline 
%			1.1 & Uređivanje teksta -- funkcionalni i nefunkcionalni zahtjevi & Grudenić \newline Jović & 14.09.2013. \\[3pt] \hline 
%			1.2 & Manje izmjene:Timer - Brojilo vremena & Grudenić & 15.09.2013. \\[3pt] \hline 
%			1.3 & Popravljeni dijagrami obrazaca uporabe & Jović & 15.09.2013. \\[3pt] \hline 
%			1.5 & Generalna revizija strukture dokumenta & Ivošević & 19.09.2013. \\[3pt] \hline 
%			1.5.1 & Manja revizija (dijagram razmještaja) & Jović & 20.09.2013. \\[3pt] \hline 
%			\textbf{2.0} & Konačni tekst predloška dokumentacije  & Ivošević & 28.09.2013. \\[3pt] \hline 
%			&  &  & \\[3pt] \hline

			0.1 & Započeto pisanje opisa projektnog zadatka & Salković & 16.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.2 & Započeto pisanje specifikacije programske potpore & Salković & 22.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.2.1 & Dodana specifikacija programske potpore & Marčinković & 24.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.3 & Napisan opis projektnog zadatka & Radočaj & 24.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.4 & Dodani obrasci uporabe & Marčinković & 24.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.4.1 & Dodani obrasci uporabe & Marčinković & 25.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.4.2 & Izmjena obrazaca uporabe & Marčinković & 25.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.4.3 & Završeni obrasci uporabe & Marčinković & 31.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.5 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe & Cvitanović & 4.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.6 & Napisani ostali zahtjevi & Radočaj & 8.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.7 & Dodane tablice baze podataka & Cvitanović & 8.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.7.1 & Izmjene naziva slika & Cvitanović & 13.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.8 & Dodan dijagram baze podataka & Luburić, Radočaj & 13.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.9 & Opisi tablica baza podataka & Knežević & 13.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.9.1 & Izmjena opisa baze podataka & Radočaj & 13.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.10 & Dodani dijagrami razreda & Cvitanović, Marčinković & 13.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.11 & Dodan opis arhitekture sustava & Salković & 14.11.2019. \\[3pt] \hline	
			0.11.1 & Dodan dijagram arhitekture sustava & Radočaj & 15.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.12 & Dodani sekvencijski dijagrami sa kratkim opisom & Luburić & 15.11.2019. \\[3pt] \hline
	\end{longtabu}
	